「直播」-立法會財委會會議

「直播」立法會財委會4.17上午會議（審議防疫抗疫基金撥款

過硬啦吓話

過硬 但內容要審議